阿富汗中部一架客機墜毀

阿富汗中部加茲尼省，一架客機墜毀起火，暫時未有傷亡報告。

當地傳媒引述官員指，涉事波音客機，隸屬國營阿里亞納阿富汗航空，在當地下午一時許墜毀，相信出現技術故障。

2020年搞乜

第幾單？
台灣、美國、阿富汗？

又係波音。。。

波音: 又係我比人搞

2020

台灣軍方 伊朗客機 Kobe 阿富汗

地球好危險

2020好撚癲
岩岩係咁眼眉跳, 希望冇事啦

災難之年 ....

又空難 又海難 又瘟疫 .... 唉

死既都係班呼呼嘿嘿，是撚但啦！

有線話係747-400

痴撚線

..咁實死好多 300起跳

人類作孽太多 天滅人類

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

人類數量太多
自然界既反撲

伊朗都有單
不過人無事

BA molamola

東網話得87人

自己fact check下先
人哋機隊好似無744

最驚係日本奧運
咁多年無超級強震。。。計落就到期

又技術故障? 定係俾人打落黎咋

有線咁講
我都好懷疑

東網話87人喺機 正常坐唔滿應該唔會用咁大隻機？

外國網寫係737-400

RIP

MD-80嚟

全世界運動精英係哂日本

澳洲都有架C130 救火櫟出事

今年小心有大地震

個機師幾勁下 保持冷靜 Lansing

沒事兒

2020 世界末日

Push

唔好呀
日本頂住呀

Sosad

仲有a310 嘩……

係B737-400

庚子年多災多難

Cheap 好東西

另外非洲仲有單蝗災
澳洲大火、支那瘟疫、美伊衝突、N單嚴重意外
痴撚線 好似睇緊啟示錄咁